撐修例運動呢？

連二連三有大型既反修例遊行同示威，但事實仲有唔少人其實係撐修例既

咁耐以黎除左聯署，撐修例既群眾究竟有咩方式去表達意見？

撐修例既人，好似從來冇確確實實，走出黎，透過行動，傳遞畀大家知佢地既立場，佢地既見解，佢地要立例既決心

如果哩度有撐修例既人，我尊重你地既立場，你地有你地既立場，原因去支持，但同時請你地用行動去說服香港人，要令到反修例既人心悅誠服，就請你拎出比反修例人士更多既汗水同行動。

如果你到哩一刻都係支持修例既，請上街話畀香港人知！

呢九十幾萬人裡面 有兩萬個真係會走出黎已經偷笑啦

老老實實，如果個兩萬人肯出黎既，佢地絕對比其餘91萬值得尊重

無錢收就緊係縮返入佢老母個閪到啦

點出黎 得幾條友狂禁 6月9號到6月15號先得93萬

我覺得星期日會有人出黎唱反調，
咪睇下佢地有幾多人囉